突發！政府部門辦公室收糞便郵包

上午11時半，灣仔愛群道32號一辦公室職員報案，指收到一個不明郵包，打開後發現內藏糞便，隨即報警求助。警方經初步調查，相信事件為惡作劇。據了解，上址為一政府部門辦公室。

玩屎?

好似係第2次

環保署辦事處？

愛群商業大廈辦事處 灣仔愛群道32號愛群商業大廈12樓

好嘔心， 寄飲管反環保咪算， 好玩唔玩去玩屎

寄俾邊個

寄飲管畀政府做乜鳩
又唔係政府搞出嚟嘅

對高官殺傷力係零囉唔該
咪又係搞著啲低級員工

第一時間就係諗起呢張圖

用: 愛群商業大廈 Google，好多喎，有環保，選舉事務，衛生，民政

招聘課

人事課

人力資源組

知識管理組

邊個入唔到EPD玩屎？

廢物利用 夠晒環保

用咩袋包到無味走出黎
如果有味係郵局都知啦

你啱，我用google第一個result係環保署，條友又寄屎，第一下就將佢哋關聯埋。

第一次咪蘇狗糧